# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2022-06-10 17:07+1000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <support@flairmesh.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <support@flairmesh.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"


#: FlooPasteMain.py:60
msgid "Setup"
msgstr "设置"

#: FlooPasteMain.py:63
msgid "Window"
msgstr "窗口"

#: FlooPasteMain.py:66
msgid "About"
msgstr "关于"

#: FlooPasteMain.py:81
msgid "Start when logged into Windows"
msgstr "登录 Windows 时启动"

#: FlooPasteMain.py:111
msgid "New image pasted"
msgstr "已粘贴新图像"

#: FlooPasteMain.py:120
msgid "Share to Mobile"
msgstr "分享到手机"

#: FlooPasteMain.py:145
msgid "Auto open shared URL from Mobile"
msgstr "从移动设备自动打开共享 URL"

#: FlooPasteMain.py:172
msgid "Notification upon receiving image"
msgstr "收到图像时的通知"

#: FlooPasteMain.py:200
msgid "Image optimization when sharing from PC"
msgstr "从 PC 共享时的图像优化"

#: FlooPasteMain.py:214
msgid "Fast Transfer"
msgstr "快速传输"

#: FlooPasteMain.py:216
msgid "Balanced"
msgstr "均衡"

#: FlooPasteMain.py:218
msgid "Quality"
msgstr "质量"

#: FlooPasteMain.py:234
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: FlooPasteMain.py:237
msgid "Support Link"
msgstr "支持链接"

#: FlooPasteMain.py:241
msgid "Third-Party Software Licenses"
msgstr "第三方软件许可"

#: FlooPasteMain.py:258
msgid "Initializing"
msgstr "初始化"

#: FlooPasteMain.py:287
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: FlooPasteMain.py:287
msgid "Show Window"
msgstr "显示窗口"

#: FlooPasteMain.py:288
msgid "FlooGoo Paste Board"
msgstr "FlooGoo粘贴板"

#: FlooPasteMain.py:299
msgid "Minimize to System Tray"
msgstr "最小化到系统托盘"

#: FlooPasteMain.py:301
msgid "Quit App"
msgstr "退出应用程序"

#: FlooPasteMain.py:314
msgid "Please insert your FlooGoo dongle"
msgstr "请插入您的 FlooGoo 加密狗"

#: FlooPasteMain.py:319
msgid "A new string pasted from your mobile App"
msgstr "从您的移动应用程序粘贴的新字符串"

#: FlooPasteMain.py:319 FlooPasteMain.py:322 FlooPasteMain.py:325
msgid "Use FlooGoo dongle on "
msgstr "使用 FlooGoo 加密狗"

#: FlooPasteMain.py:322
msgid "A new image pasted from your mobile App"
msgstr "从您的移动应用程序粘贴的新图像"

